可唔可以無視下五毛三毛

Sorry for p牌第一次開po
今日唔知點解好多三毛五毛留言
佢地一講完野下面就百幾個留言屌
搞到個po推左上熱門 但又無曬討論空間
下次見到可唔可以直接無視算

今日勁撚多
痴線

推唔到照推

搞到咩都睇唔到

係
下面就有百幾個留言屌